我訓唔著,因為我老婆同我講……

我到呢家都訓唔到呀～!!!Dllm

岩岩我老婆臨訓前係咁問我對變性人既睇法,
我本來好撚眼訓,
於是尻應佢話唔知道,未見過…

跟住佢叫我試下幻想吓佢以前有jj,不過已經割咗…問我介唔介意……

媽呀～!!!!究竟佢想點呀？咩玩法?

老婆係A cup ,好撚多毛,平時把聲都幾粗吓,真係有d似男人聲……

佢會唔會真係變性人?有無人知點check?

帽事既！！！

個閪睇落都有唔同啦

你一路屌果個都係移植西

咁搞笑
屌落應該會知掛

推

嘩 勁呀呢個 留名跟進

整蠱你下話

變性人都係人嚟嘅

理性諗下 如果變性既話 身份證係男定女
又知唔知十八歲前佢張身份證男定女

留名跟進

中出試下咪知

出世紙有冇寫

搵佢張出世紙睇下

結婚幾耐？

喂你屌你老婆佢有無起水濕
你唔係無留意吓嘩?
次次用KY?
係就我真係恭喜你

假膠味濃

lm

咪幾好 可以無限中出

咁你就中計喇

勁過阿希啊

其實睇對腳既size

真女應該唔會太大碼. . .

去泰國旅行個陣識返黎既

同你討論吓社會新聞就懷疑人地係變性人

佢係未想變性其實

一陣間割咗你嗰條 擺返係自己到

吹水台

隻手粗唔粗
喉嚨有冇開過刀既痕跡

認真，做得變性通常都會隆埋個胸

真係要放相先幫到你

咪就係 無相齋講你話你老母有鳩都得啦

我睇完之後好撚寒 屌...

小鳯姐有請

Lm

你同佢講你唔介意，如果佢係或者會同你講

當你諗到每日同你同床共枕嘅人竟然係個男人。。

假膠

如果老婆係香港人，係香港結婚，就係女人。
因為變左性都好，香港都唔比結婚的。

好正，好開心

諗落你真抵 你試左呢味野
有好多人都唔敢試 但你已經成功過好多人

你鍾意佢點阻你

輕輕一推

至少不會懷孕

每個月有冇黎m咪知囉

你老婆係唔係香港人 香港人做完變性手術好似冇得係身份證度改性別

如影片所見，人工做出來嘅女性器官，外觀上有小小分別。尤其係個排尿部分。

咁樣講完仲點扑野

gay

影低佢 post上嚟幫你睇下

移植豬西

有冇試過一路摸你碌鳩一路感慨

樓主請跟進

唔好諗咁多 訓醒就冇事

互射啦，老婆

可能訓醒已經比人剪咗條鳩

H

識人42號鞋

係真既話 我切埋我條jj 做你sp呀

玉莖重生

痴撚線

變性都得A?

玩下姐

You 竟然是個boy !

睇肚臍位

其實佢想變男人

Hello 無圖

lm 等結果

樓上講帽事既

都唔知你地打帽事做乜9

人地講變性啊

關帽乜閪事啊

高汁

生咗仔未?

有無討論過生唔生bb既問題？

可能個老婆搞大過人地個肚

嘩屌 如果佢真係咁講 好大機會真係變性人 唔緊要啦 都屌左咁多次

我認真答樓主
叫得老婆就唔會，改唔到出世紙性別的

未註冊就.....

咪係 小學 中學冇影相既
著裙定著褲都唔識分？

如果外國做完會係咩性別

啲傻鳩係又帽唔係又帽

竟然是個Boy!?

咁似愛回家情節
最後原來係一場誤會

Strong post LM

順便轉行

樓主一直深潛

U竟然是個Boy

慎入

睇完再睇下老婆個個似唔似

如果有男人變得靚過香港小姐呢 ?

巴打上唔上 ?

LM

不得了

樓主死撚左去邊

你愛佢咪得囉，唔係愛個閪啊

有無奶過？

假膠
變左性身份證都係male
你地點結婚

睇肚臍位高過腰定低過腰

佢想要你條J做男人丫

You 竟然是個boy

真心定假膠
會濕嘅就係真，好似係，唔肯定

支持領養小孩

前列腺液

奶下臭唔臭咪知

起一起底 得一個post
樓豬當年喺邊到結婚

影個閪黎睇睇先

一路睇一路覺得好痛

一陣佢可以用塊西黎出精

萬一係真既樓主會唔會睇開
唔係咁易接受到

似係假膠
但變性人有咩問題先，經過醫生、心理學家嘅專業判斷以及全面嘅改造，其實同普通人有咩分別？係個樣可能man啲，但百貨應百客嘛。

向個西穴出精

有教學片。(係3D動畫黎，驚就唔好睇啦。）

屌 正喎

6

leon

根本垃撚圾假膠post

咁都成千正皮？

人造閪無水架，樓主老母就真閪黎既

好不安 lmlm

突破盲腸

之前唔係判咗可以結咩

樓主 唔見左。。。

可能你先係變性人。

根本算唔上係閪 只係包皮塞返番入去聯埋 要落K Y 先搞到野 唔知樓主老婆緊定松呢？

應該係按出世紙個性別
只有異性先可以結

睇骨架一定知啦 男變女就算變左性都好易睇得出

妳老婆每個月有冇黎m妳唔知嘅咩

生番個仔咩知

依加可以

話咩身份証都係男個D
上少D連登讀多D書啦

咁撚驚

其實佢想變性做男人

上水未呀

有無見佢用M巾？

變性人點會連胸都唔隆呀! 隆都唔會隆A cup啦

睇上癮，覺得好神奇

DLLMCH笑尻死人咩

屌，on9架咩
捉佢去check 基因咪知
本身男就xy 女就xx

樓主屌男人呀

可能佢識得個變性人鐘意咗你
擔心受情敵威脅
快啲派定心丸俾你老婆啦

身分證係男定女 ？係香港註冊到結婚？

睇下見唔見你"老婆"
警方元朗掃黃拘12女5男 包括4名變性人

睇完你呢個Post喺FB見到呢條片

你老婆有冇佢咁正先，如果冇就無所謂啦

你咪話好呀咁以後唔洗買套晚晚中出佢睇下佢咩反應囖

其實女人無聊就會幻想埋啲on9嘢
再問埋啲on9問題 你咁認真做咩姐
你第日問 佢都可能唔記得自己有講過
BTW Acup多毛仲要男人聲嘅女人

原來有人工西??

唔駛養便宜仔

如果係真、題材可以拎去拍戲 散場一定個個都

名？

嘩唔留名唔得啊

DASD-395

我係唔係要笑

咁勁結埋婚都唔知

估唔到咁大迴響

我同老婆求咗婚加已同居
,差儲埋d錢擺酒簽紙

屌！未打完個post就發表咗

蝦腸

You竟然試過boy

我個ex以前話想買碌假尻來插我 睇下我會係咩反應 所以你唔洗驚 女人有時候無聊係會諗d痴線野來搞

利申：菊花無事

原來造到咁似

移植西

好不安

you竟然是個boy

冇事既，想同你坦白下都唔得？

今日成日返工都無精神,成個人好煩躁,唔知係唔夠訓定點…
唉…
可能真係女人無野做,鍾意無啦啦ff完d野就問啦
但我個心總係有條刺,理解唔到點解佢要咁問
岩岩大家收工食飯時,
我借d意問佢琴晚做咩問變性人既問題,
佢唔答我,跟住又問我如果佢真係有過j,會唔會唔愛佢
我緊係老閪都答佢愛啦,順便睇吓佢咩反應
之後再問佢究竟係定唔係切過j
佢答我無,
我問佢可唔可以拎埋出身紙比我証明
點知佢發我脾氣
話我咁都可以唔信佢,又話我大話精,答愛佢又唔信佢,講埋d on9野話唔夠愛佢
最後我都扮死狗氹返佢

其實真係唔撚明,佢做咩咁大反應
不過算啦
唸深一層,就算佢係變性人,
其實我都唔會同佢分手
佢樣其實幾靚,皮膚又白,又高,屋企又有d錢,平時性格都ok

不過我真係想知同最介意係…如果真係變性人係咪真係無可能生仔?我真係好鐘意小朋友

咁你想你大肚定佢大肚？

屌！ 樓主係咪on9架
上佢屋企，借d意問伯母想睇下女朋友細個d相簿咪得
蠢撚過豬

懷疑人生

問佢想唔想屌屎眼囉

咪撚吹水啦，你同居會唔會唔知條女有無嚟M啊

答左黎m 問題先繼續吹啦，有bug 點吹落去呀？

黎M其實都可以扮既姐

驚咩姐 女人係成日問男人呢啲on9問題架啦
我仲成日扮抽插佢屎眼添

一齊做個婚前檢查咪得

留名等睇

點都見過老婆啲m血呱

留名

A cup 多毛男人聲都娶咗返屋企啦 咪當娶咗個泰國妹囉

咁多人問你見過佢黎m未 你都唔答人
此post已完

你扮黎睇下

之前睇變性人訪問,佢地會買m巾扮黎m

好簡單，有來M就就係女人...驚嘅就攞佢d頭髮去驗下係咪XX染色體囉

血色耐左會變啡色，黎m 前會胸漲

淨係頭髮驗唔到

真係要留名跟進

你老婆係咪鍾意高達，英超，嘉士伯，食火腩飯？

如果以上中曬嘅，結完婚即場結拜啦，人情都收兩份

變性人個陰核係龜頭改造，d水係陰核排出。
女人d淫水係個西入面汾泌

我條女都有講過呢D野...
真心不安左一兩晚...

領養準備

平時又會咁得閒摷佢m巾睇血色咩

本身認定佢係女人,男人邊會留意哩d細節位

樓主去做婚前檢查咪得囉

借啲意叫佢比啲童年既相你睇

其實睇佢經前有冇胸脹就得

咁個胸有冇漲左都一手渣得出啦

點呀？

大家問我點都無用

我唔會再直接問我老婆,唔想再同佢鬧交
但我會慢慢再觀察佢

至於好多人都問佢黎m既問題
我記憶中係有陪過佢買m巾
廁所有個細既垃圾桶係專比佢用,我基本上無留意同打開過佢d m巾睇入面有無血

而奶漲真係唔覺 好小玩佢個胸…
(請問條女係得a級既巴打係咪同我一樣好小掂佢既胸? )

一路睇一路覺好爽
但如果慢d會更好